{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73751&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해헬로펜션"
    },
    "text": "ここは家族ペンション及び団体民宿が可能な宿です。 周辺には秋のドイツビール祭りと紅葉祭りが主催される南海ドイツ村があり、車で9分の距離に位置しています。 また南海には自然環境を楽しめる南海車両生態公園と国立南海ピョンベク自然休養林があります。 宿の入室時間は5:00であり、退室時間は22時以降です。 すべての客室では無料Wi-Fiが使用でき、禁煙客室で構成されています。 駐車場がありますが、送迎サービスは提供しておりません。 愛犬同伴も可能であり、愛犬1匹当たり追加料金20,000ウォンが加算されます。 愛犬の重さが0kg未満の場合は宿泊施設内で同伴可能で、0kgを超える場合は室内テラスでのみ同伴可能です。 愛犬料金は現場で現金で支払う必要があります。 当宿は駐車及び共用炊事施設を無料で利用でき、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、カード端末などの施設を提供しています。 バーベキュー施設はテラスバーベキュー場でのみ利用でき、炭火は提供していません。 宿泊人数が最大収容人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像と実際の宿泊施設は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは宿内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この宿の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、注意が必要です。 オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設ですか？",
            "answer": "ここは家族ペンション及び団体民宿が可能な宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "周辺には秋のドイツビール祭りと紅葉祭りが主催される南海ドイツ村があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は5:00であり、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬の同伴は可能ですか？",
            "answer": "愛犬同伴も可能であり、愛犬1匹当たり追加料金20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬の重さに制限はありますか？",
            "answer": "愛犬の重さが0kg未満の場合は宿泊施設内で同伴可能で、0kgを超える場合は室内テラスでのみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がありますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "共用炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "当宿は駐車及び共用炊事施設を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はテラスバーベキュー場でのみ利用でき、炭火は提供していません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊人数が最大収容人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の宿泊施設は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の宿泊施設は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは宿内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 500
    }
}